[Wtsapp Gp] 有無新手想一齊行山？

自己想開個Gp,
搵同我一樣係新手既人一齊行山,
一齊搵初級至中級既行山路線黎行

至於點解唔開喺Tg
係因為自己都入過D TG行山gp
人數好多但無咩人講野同真係行山
所以先開喺wtsapp, 希望你真係行山先好填表

暫定GP人數係10-30人左右 (有人join既話 )
希望搵到各位陪我依個毒撚一齊行山啦

行山group唔係真係行山 咁你想點？

你係咪理解能力有問題…
我既意思係入面都咩人行山…

都無咩人

介紹元朗小山仔，公庵山

樓主男定女，幾多歲？

joined

多謝你提供地點, 上網睇下先

之前自己行過魔鬼山, 釣魚翁個類.

有關係要講到咁清楚?

九十後毒撚, 我預全部都係巴打join

趁冬天行多 d

最易由東涌行去大澳，行3至4個鐘，又唔洗上山又多平路風景又唔錯，到大澳又可以食野同睇日落，之後坐番車去東涌，完

有興趣就行架啦
仲有行都係間唔中,你諗住個個星期都上山咩

多謝提供路線
自己都想搵d 假日可以行大半日,
但唔算太難既路線

依樣野睇你想唔想成為興趣架姐,
鐘意行山既一星期行一次有咩大問題?
我有d玩開越野跑既同事一星期都上三四次山,
睇你對個樣活動熱唔熱愛架姐

而且我都無迫你要參加喎,
唔使咁火既巴打

夠十人就會開gp, 填左表既巴打請耐心等候

已填

今晚開gp

group呢???????????????

琴日做野到十一點幾先返屋工,
太夜驚開gp震醒大家,
今晚會開,
抱歉

Gp已開

有班搞事填Form既我就無加到入去啦,
邊D自己心照
大家行個山做下運動姐
尊重下自己

另外自己唔知有無加漏,
如果加漏既可能要麻煩你再填一填form, 我會check到兩個號碼一樣,
唔好意思

btw就爆人.

填咗表